唔撚忍的士狗日

我真係忍撚夠你班撚樣喇的士狗 以前我細佬仔唔識細界 有時見到啲的士狗上落客我都會係後面靜靜地等下 自從俾的士狗cut雙白 係又呠唔撚係又呠 我決定唔撚忍 號召連登仔正視的士狗做埋啲撚屌嘢 唔好再縮骨 我地一於擇個吉日 行動代號”唔撚忍的士狗日” 每年呢一日
1. 的士拒載 我地報警！
2. 的士唔鳩咁收錢 我地報警！
3. 的士亂鳩咁呠 我地停車熄匙屌佢老母！
大家有咩諗頭？！

的士狗我屌你老母！